最後四日

四日後就分手
佢一日一日既表現令我更有決心
有決心放低一個追左年幾 一齊六年既男人
我會過得好
比誰都好
你知道我從來不怕寂寞孤單

肥絲竟然係小弟既發文中留言
實在是三生有幸